黎明行動gogogo

唔好放棄 大三罷

推

一個人on99坐黨鐵無野做？做文宣啦！
Share 所有資訊去fb instagram twitter

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

推
封吐露港
塞鐵